唉！都唔知暗戀對象點諗

其實我係一個好需要安全感既男仔。
好多時都想人地隔分鍾就回一回我，好讓我知道佢點諗。

最近識左個女仔，現實中同佢都幾好傾，都有d鍾諗佢，

但係whatsapp/ig世界就隔好N耐先覆我，令我心如亂麻

唉！呢兩日不停諗，我地傾得甘少，會唔會做到情侶?

利申:追女仔好辛苦🤢🤢🤢🤢

唔好俾佢知你咁痴身
肯定嚇走人

n耐係幾耐啊

兩個棍撞棍咪知點諗

人地係你條女咩 老憑要覆你?

我唔敢俾佢知。
之前有過經驗，我ex覺得我好痴身，所以對我好冷淡。

經過果次經驗之後，我禁住左自己既痴身性格。

唉！我呢個A3仔，好想出pool

唔想再做單身狗

你生活太得閒
條女平時覆得慢代表佢都好少拎電話係手
相信一齊左都唔會大變
就算俾你溝到 你太chur都係遲早分

起碼有12小時，但真係等得好痛苦

放棄吧
人地唔care你的
過來人

我都知，但真心現實生活中想要一個甘樣既人😔😔😔😔

小心人地有仔

唉！又要做單身狗

肯定無，但佢自己有無心儀對象就唔知

警世 係冇仔至好

我已經好壓抑自己甘chur既性格，所以我一日回一至三WhatsApp.

盡量唔煩佢~

了解過既，所以先敢追。

單身不知幾正

我有個女仔fd 同我都傾得幾埋 日日都傾 無一日會斷
上至公司 下至家庭 身材 乜都會講
我都有啲鍾意佢 但其實我地之間好似無乜衝擊
所以傾幾耐 幾耐覆 有乜關係

單身太耐會痴線.

我本身都多野講，自己唔想一個人，會痴線的。

但等得太耐，人都會痴線。
次次都我主動，我真係會心淡

有咩慘得過個女仔平時唔會機不離手
但之前都好傾到會秒回
而家回得又hea又慢

我同你相反 每次都係佢主動揾我！ 我忙緊隔好耐唔覆 再覆返 佢會即睇秒回我！ 不過我就覺得同佢無可能....你其實咁辛苦 不如講一次 得就得 唔得咪下個

樓主你搞掂番你安全感先，唔係好麻煩
我係冇安全感嘅過來人

得閒就搵多啲啦做下，你個世界唔係淨係得佢，何況你根本未溝到
你咁都會比個女仔睇唔起

師兄，我都好想好似你甘。
我E家直頭係心淡，但佢同我住得甘近，好唔想放棄佢。

我都係甘，唉！
【活大半生 還是很失敗】
每次都係追追下，個女仔就越覆越慢。
救命 !
我係味要忍一忍手，試下唔搵佢一至兩日，睇下佢會唔會主動搵我呢。